一念無明連阿東D藥呢幕都做得咁真實

戲入面阿東唔肯食藥，將D藥嘔晒出黎：
紫色果粒藥叫epilim，現實中真係醫bipolar

我曾經食過同一隻藥：(不過已自行停藥)

我就冇bipolar

不過上年醫畜話癲癇都有機會導致某些症狀

所以捉左朕去照腦電圖

然後結果顯示腦電波有問題，接近癲癇發作

佢怕我真係會發作所以開epilim預防下...

有冇人認到另外三隻藥係咩藥???

基本野黎姐下話。。。

好難講

得朕呢個無聊人先會將youtube段片重播左五次

為左CAP低呢一幕

自稱朕
準時食藥啦清

如果TVB拍應該嘔3粒一樣既藥出黎就算數

平身

TVB我覺得直情唔會有呢一幕

太寫實

現實中好多被診斷既病人係唔肯食藥

係屋企人面前食左再嘔返出黎

或者直情拒絕食

話時話另外三粒藥 有冇人認到係乜野 ???

唔怪得知余文樂吐得咁迫真
係咁浪口

西藥食得多真係會身體差

曬一曬就唔舒服要即刻返屋企

如果冇事無啦啦掂到緊係即刻吐返出黎

話時話點樣搵到呢d藥黎拍戲

出面藥房冇得賣

不過我知好似可以上外國網買

為左拍戲
搵呢D藥應該唔難掛

其實糖黎 搵道具整

當tvb有呢幕咪求其搵幾粒panadol當係